原來手語哥哥都可以幾串樣

真係好忍唔住要J吓呢條片

新牌自推
10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

好撚型

所以好好J

其實點解係 手語佬？

民記幫手做手語

咁點解唔係叫手語哥哥？要叫手語佬？我覺得呢個先係哥哥

大波果到真係笑出黎

我真係笑L完狂replay嗰一段數十次

點解連登冇人討論呢條片㗎？

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook